無知一問，連登仔係咪想跟住呢個風火輪一直咁永續抗爭落去？

高見

垃圾post

做感情台狗公過世算

同問

好嬲啊

分化，五毛